點算？我妹俾人搞大咗個肚...

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...
因為我細妹本身好MK 我又要番學
根本冇時間管佢既生活
其實我地屋企從細到大都係咁
阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息
基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地
但係我細妹呢件事太大獲
阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人
然後果個男人咁岩又住係我地附近
年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲
佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了
而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了
之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪
就係咁一直持續了3個月左右
我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m
果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親
估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機
直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事
我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門
要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩
咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎
我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩 我細妹就一直喊一直喊
果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚
琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下
我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁
我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句
我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打
知唔知邊度整番個moon好
THX

閲

我部iPhone7+個moon俾佢整爆咗
邊度有得平整？

唔好咁啦 我想整返個moon

潮到就黎識背

又回帶

唔好咁啦，唔好抄post扮原創啦

睇到個標題未click 入黎已經諗緊教你邊到整mon 好

邊度

點樣見到我扮原創？

負評, BLOCK, 上一頁

黃金中心岩唔岩你?

哦

嗯

大舅

真係爆咗moon
我已經好慘 唔好block我啦

悶唔悶

玻璃moon貼唔爆 爆moon係咩玩法？
都唔知玻璃moon貼有咩用

先達
地下嗰層特別講信用

有無邊間推介？驚比人偷零件

笑話最忌講太多次

門口轉左個幾間都幾好 你可以問下 我都係個到整

Thx巴打 過兩日去睇睇

好 唔該哂巴打

出呢啲post先引到你地入黎睇呀嘛

：）

睇到好尷尬 係講緊樓主d留言
個個都知回帶 但佢仲繼續假膠

整左十年個moon重未好？

可能佢覺得自己好風趣

你似係爆mon貼

睇完標題第一時間look落去睇係咪整mon

唔洗睇都知係
點解咁多人比人撚？

係咪垃圾性奴啲打手棍上黎洗走啲post ?

照用囉
怕乜撚嘢

有幾多？

洗撚look咩
個標題都識背啦
回帶都改下個標題引下人啦

好撚悶呀屌你老母 煩唔煩呀

入嚟》負皮〉出返去

閱

其實根本係你中出咗你自己個妹,禽獸~~

on9浪費我時間, blocked

爆咗mon正正經經咁開個post邊有人睇？
爆mon就真嘅 post就明顯假啦on9

你自己問啲咁嘅問題
你個妹自己送上門 點解唔屌呀？

已經開係手機台 諗住問下係邊整個moon姐

又話睇到標題知咩料 又話潮到識背喇
唔鍾意咪唔好㩒入黎睇
又唔係拎把槍指住你
連登仔真係

你認喺經手人咪得lor

要回帶回多幾多年

又

爆mon 爆mon貼嘅話我就唔會開post啦

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。

見到手機台就知咩事

比少少新意好無

深水埗鴨記中間有個後生仔整電話

不過呢D潮文
第一個做就好笑

已經唔好笑了

連登仔 爭氣 d

見到呢 d 回帶 post 負個皮 block 9 樓主啦

成日舊文當新 gag 連登邊有進步

有幾慘？

爆咗mon好心痛 部電話換咗無耐

入黎特登負皮
悶唔悶

整返粒橙味熊仔糖潤下喉 先囉

屋企無熊仔糖

眼望見若意外情急 情總不自禁
能竭盡氣力作護蔭 我真心~~~

碌到落最底 負皮 moon都唔使睇

起碼都改下最後果句啦
冇分，U